呢三個月 見盡香港警黑合作 濫權 過分武力 中共白色恐佈 呢啲比送中更嚴重

香港已經變到同大陸冇分別
反送中就係驚大陸可以用佢嗰套搞香港人
呢三個月都見識到香港同大陸幾乎冇分別
黑社會幫政府打人
差佬濫權打人冇後果
中共魔爪肆意干預香港 製造白色恐怖
送唔送中已經冇分別
已經變到同中共一樣

所以淨撤回打死都唔會收貨

佢地將中國模式拎咗落嚟
新屋嶺
831打死人
戒嚴，亂打人
而且佢依個時勢擺明係想出嚟冚住831打死咗人

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

中國威脅論打壓外資 染紅企業清算航運龍頭大本營白色恐怖橫行貨幣操控 嚴重影響全球經濟反人道 暴力主義 阻礙救護反人權 軍事鎮壓誣陷扣留外國領事館職員公然宣佈國際聲明已成歷史人面識別系統全面入侵私隱智能燈柱RFID監察行動痕跡 5G WiFi隱患信用系統標籤分等 限制人身權利打壓異己施壓公共交通系統公司施壓司法機關系統掌控執法部門成管治機器新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽 宣揚一人執政黨國 造王英雄主義改造信仰 壓抑宗教自由中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家新疆教育營文化滅絕 非我族類 封村屠殺 毒針坐刑六四屠殺事件 歷史檔案依然封鎖維權人士牢獄之災 信用評等負分步步為艱 每年逃亡海外陳秋實律師片段、多位內地藝術家遭禁聲強制拘留 驗血 政治檢控 勞改人民日報種族歧視深膚色人種警隊以‘甲甴’爭議厭惡性詞 代指運動人士過期催淚彈CS神經毒氣 大量存放使用 社區災難解僱 清算 追捕 人面拍攝 ID追蹤

香港人記住
五大訴告 缺一不可

訴求

差佬嘅暴行唔係你加幾條友落監警會就平息到

主要係差佬，鄉黑，乜都冇做

pish